港女定廢老邊個黑人憎啲

港女
廢老

一定係廢老
屌晒佢地老母

廢老 港女話曬都係女 發下脾氣咪嘅可愛